# tmweb-test

Тестовое задание Timeweb от Дмитрия Лазарева (dmitriylasarev@gmail.com).
Просмотр по адресу http://tmweb.salerman.ru, доступ в административную панель: логин admin, пароль timeweb

Несколько примечаний:
 
1. Задумка хранить результаты парсинга в одной строке выглядит спорной. ОК, выводить на страницу такой результат мы можем красиво, но что если админ захочет глянуть результат в админке? Там же будет каша. Ну да ладно.
2. В задаче предлагается использовать фишки php7. Надеюсь, это не слишком значимо. На тестовом сервере где я развернул сайт 100+ сайтов-соседей на php5.6 работают. Так что перекючиться было чревато и я писал также на php5. 
3. Немного расширил задачу - можно вводить любую ссылку, а не только ссылку на главную страницу сайта.
4. Устал к концу, так что внешний вид списка оставляет желать лучшего. Сорри :)
5. Не стал заморачиваться на адаптив.

Морда парсера реализована на Vue.js